[策略] 政府最驚"長期”抗爭，71唔係最後一戰

先唔講民唔民意，政府最驚既係長期抗爭，
令香港長期有反對聲音如遊行等等長期妨礙香港正常運作呢樣一定有效
林鄭佢縮埋唔出聲就係想你地自亂陣腳，想你地嬲爆一日用曬全力沖立會，
之後比狗打比狗拉，之後又灰心少一批人，香港好快正常無事
民意係點無人知，但策略係長期抗爭先係出路
利申:不同意沖但一定不會割，隊友就是隊友，有不同意見好平常。